借Acc :罷啦啦 SONG（修正版）

之前個版本有地方錯咗，我地修正做咗呢個版本！
今日罷工！五大訴求，必不可少！
今日係七區見大家：
金鐘 13:00 添馬公園
旺角 13:00 麥花臣球場
黃大仙 13:00 黃大仙廣場
大埔 13:00 風水廣場
荃灣 13:00 荃灣公園
沙田 13:00 百步梯
屯門 15:00 屯門文娛廣場
光復香港，世代革命！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗